求卑朋友捅兩刀既故事

想睇下最扑街既人有幾扑街!
屌

有冇聽過兩肋插刀…

反正我唔係仆街 搵到再複

扑街？仆街？

你真係好撚仆街屌你老母我一世唔會原諒你

卑你老母
扑你老母

你會有報應架

不過唔緊要啦
呢d多數都有報應
就算冇,你第時有咩難關,你都會以為係報應

1.卑你老母
2.扑你老母 返大陸啦支那仔